{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "A fi\u00f3k m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "not_readable_path": "A megadott f\u00e1jl\u00fatvonal nem olvashat\u00f3"
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "file_path": "F\u00e1jl el\u00e9r\u00e9si \u00fatja",
                    "name": "Elnevez\u00e9s"
                },
                "data_description": {
                    "file_path": "A megjelen\u00edtend\u0151 k\u00e9p f\u00e1jl teljes \u00fatvonala. \u00dcgyeljen arra, hogy a f\u00e1jl \u00fatvonala az enged\u00e9lyezett \u00fatvonalak k\u00f6z\u00f6tt legyen. Err\u0151l b\u0151vebben a dokument\u00e1ci\u00f3ban olvashat.",
                    "name": "A l\u00e9trehozott entit\u00e1s neve."
                }
            }
        }
    },
    "exceptions": {
        "file_path_not_accessible": {
            "message": "A(z) {file_path} el\u00e9r\u00e9si \u00fat nem hozz\u00e1f\u00e9rhet\u0151."
        }
    },
    "issues": {
        "no_access_path": {
            "description": "A konfigur\u00e1ci\u00f3 import\u00e1l\u00e1sa sor\u00e1n a megadott f\u00e1jl\u00fatvonal {file_path} nem volt olvashat\u00f3.\nK\u00e9rj\u00fck, friss\u00edtse a konfigur\u00e1ci\u00f3t egy helyes f\u00e1jl\u00fatvonallal, majd ind\u00edtsa \u00fajra a probl\u00e9ma megold\u00e1s\u00e1hoz.",
            "title": "Helytelen f\u00e1jl\u00fatvonal"
        }
    },
    "options": {
        "abort": {
            "already_configured": "A fi\u00f3k m\u00e1r konfigur\u00e1lva van"
        },
        "error": {
            "not_readable_path": "A megadott f\u00e1jl\u00fatvonal nem olvashat\u00f3"
        },
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "file_path": "F\u00e1jl el\u00e9r\u00e9si \u00fatja"
                },
                "data_description": {
                    "file_path": "A megjelen\u00edtend\u0151 k\u00e9p f\u00e1jl teljes \u00fatvonala. \u00dcgyeljen arra, hogy a f\u00e1jl \u00fatvonala az enged\u00e9lyezett \u00fatvonalak k\u00f6z\u00f6tt legyen. Err\u0151l b\u0151vebben a dokument\u00e1ci\u00f3ban olvashat."
                }
            }
        }
    },
    "services": {
        "update_file_path": {
            "description": "M\u00f3dos\u00edtja a kamer\u00e1n megjelen\u00edtett f\u00e1jlt.",
            "fields": {
                "file_path": {
                    "description": "A megjelen\u00edtend\u0151 k\u00e9p f\u00e1jl teljes \u00fatvonala. \u00dcgyeljen arra, hogy a f\u00e1jl \u00fatvonala az enged\u00e9lyezett \u00fatvonalak k\u00f6z\u00f6tt legyen. Err\u0151l b\u0151vebben a dokument\u00e1ci\u00f3ban olvashat.",
                    "name": "F\u00e1jl el\u00e9r\u00e9si \u00fatja"
                }
            },
            "name": "F\u00e1jl\u00fatvonal friss\u00edt\u00e9se"
        }
    }
}