{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6z m\u00e1r konfigur\u00e1lva van",
            "already_in_progress": "A konfigur\u00e1l\u00e1s m\u00e1r folyamatban van"
        },
        "error": {
            "cannot_connect": "Sikertelen csatlakoz\u00e1s",
            "unknown": "V\u00e1ratlan hiba"
        },
        "step": {
            "discovery_confirm": {
                "description": "El szeretn\u00e9 kezdeni a be\u00e1ll\u00edt\u00e1st?"
            },
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                },
                "data_description": {
                    "host": "Adja meg a f\u0151 eszk\u00f6z\u00e9nek a hosztj\u00e1t vagy IP-c\u00edm\u00e9t. Csak akkor sz\u00fcks\u00e9ges m\u00f3dos\u00edtani, ha az 'eheimdigital' nem m\u0171k\u00f6dik."
                }
            }
        }
    },
    "entity": {
        "climate": {
            "heater": {
                "state_attributes": {
                    "preset_mode": {
                        "state": {
                            "bio_mode": "Bio m\u00f3d",
                            "smart_mode": "Intelligens m\u00f3d"
                        }
                    }
                }
            }
        },
        "light": {
            "channel": {
                "name": "Csatorna {channel_id}",
                "state_attributes": {
                    "effect": {
                        "state": {
                            "daycl_mode": "Nappali ciklus m\u00f3d"
                        }
                    }
                }
            }
        }
    }
}